poly換car區

Reg左abct1d04 life science
同gec1b38 Hong Kong Governance and Politics

想換gec1c23 history of Hong Kong
想砌靚個timetable

之前留過名想換
諗緊放唔放gec1c23
但又搵唔到岩既car

唔換

我知係你呀
我呢兩科car換唔換 都靚grade架

唔該曬推post

GEC1B12 想換APSS1B17

life science有興趣
gec1b38 不了

有無tg
我岩岩reg到科
應該放history of hk

唔該巴打
tg: lostnfoundd